［月經］三保問題

20歲 P牌
想出架二手凌志IS200 00-03年左右
想出個三保
我知自己出三保會好貴 有冇清知道大概幾錢左右 三保+墊底
如果搵親戚/朋友（已夠25+多年牌齡）幫手出三保
1.大概係幾錢左右？
2.有冇法律問題跟進？
3.係咪可以以佢既名義出 加我個名？

再問多個
係唔係一定要比墊底費？

留名

推推 求高人指點

二推

三推

四推

五推

打上保險公司問會快啲

我舊年年中quote完，墊底費主要係睇你牌齡(個別公司係睇駕駛經驗)同駕駛者年齡(過唔過25歲)，同埋就係係咪unnamed driver。

如果你用你名出:
1. 你牌齡少於2年，要計inexperienced driver一個墊底費
2. 你少於25歲，屬於young driver，又計一個墊底費

基於以上兩項元素，你出牌大部分公司不受保，即使保保費應該好貴，墊底費亦好高。所以我建議你搵親戚出啦！

我都係P牌，但我過廿五歲，有啲公司唔受保，平嘅都要三千幾四千，有間我quote過六千都有。

個三保會唔會落我名？
即係如果我搵親戚幫我出 我炒左車 佢會唔會有事？

係就自己出燕梳 搵人出再加番unname driver 條數一9樣

三保同燕梳有咩分別

你係咪戇鳩嫁
搵人出仲想加做 Named Driver
全世界既 Unnamed Driver 同 Inexperienced 個墊底都差唔多，想無墊底咪比多 D 保費囉 。

我無咩呢方面既知識 請屌大力啲

建議自己負擔到都係自己出啦
當儲ncb每年都平啲
搵人出係平，但冇落你名
有事起上黎應該會麻煩啲
我果陣23歲P牌 98年 Ae110 三保 9000幾
第二年續保5000幾

第一年有冇比墊底費？

無撞比乜9

墊底費係你出左事要claim保險先會比，唔claim唔洗比
我果時墊底費每1項 2萬
即係我撞車要claim
我要先比6萬蚊出去，
第三者財物損毀2萬
年輕駕駛者2萬
經驗不足2萬
total 6萬
如果你搵人出保險又冇你名
不記名司機 2萬
total 8萬

明白哂了 多謝各位師兄相助

出到可唔可以講聲，我都20歲 P 牌，但係報過快而保，金時都唔批，又唔係高危車種，唔知做乜

車種無事，但人種高危丫嘛